{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160487?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 마로니에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ご予約の場合、人数によって追加料金が発生することがあります。 追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、それに応じて追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室される場合、入室をお断りする場合があります。 ペットの同伴入室が可能な業者は制限されており、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 誤差により重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはキッチン客室、禁煙客室、バーベキュー場を利用でき、駐車も可能です。 ファミリー渓谷が隣接しており、景色を楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数によって追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "施設としてはキッチン客室、禁煙客室、バーベキュー場が利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー渓谷が隣接しており、景色を楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 505
    }
}